[求推介]到底高質RPG手機驚存唔存在？

屌一係就畫面極支那 一係就自由度低
一係就成個screen都係VIP 轉蛋

到底有無正常好玩手機RPG驚？

一個官人七個妻

裝模擬器玩返啲舊game

屌你老母爛臭系

或者移植版舊game
例如 chrono trigger

有堆ff移植玩

留名

Chaos ring 2

玩返軒轅劍天之痕

唔係模擬器嚟
係大宇出

繼續fgo抽老婆
今朝down左機戰dd收工得閒再玩

stranger things 幾好玩

princess reconnect

等大陸 米9遊2020年抄塞爾達隻源神出黎咪有

魔女之泉
聚爆
ember
battleheart legacy
bastion
evoland
月圓之夜
transistor

完美世界M 香港知名遊戲實況主 都有玩

大把好game無人玩姐
根本大部分人都鍾意pay to win

移植game好多好難控制
例如FFT Baldur's Gate係神作
但用手機或pad玩簡直on9，嘥9我錢

時空貓

海島紀元

p5過幾年會出手機版

即刻單左 有無導賞團

smartphone出現之前既手機game幾高質